阿里巴巴上市啦！1000人入港交所買會點呢

利申 平時冇玩開股票
聽講話買巴巴實會賺
係咪可以直接去港交所買股票嫁？
但小弟唔識路 但唔想錯過上樓機會
有冇ching星期一一開市就帶我去買

如果有1000人一齊買 我會唔會買唔到嫁

港交所擠塞會點

你第一日接觸股票？

拉

會無事

去到港交所當你贏

行去買股票笑左

係呀 求ching帶路
如果一路去一路有多啲人比意見我就好

去開報紙檔買，未去過港交所買

乜港交所唔係比人買股票嫁咩
咁港交所仲有咩用
冇用就拆左佢啦

咁大家一定要盲摸摸試下去買啦

去打假貨

約定你